【反警黑】民政事務總署同事報到

WE CONNECT

職級都願意show. 唔推你唔得。

PUSH

唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

加油 聯絡主任報到

You will never walk alone!

哇 推

推

不推不是人

感謝

推推推

強推集氣

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

握 支持